深水步十點五十五分之前要清晒所有人

而家叫老弱走左先,快

無人有裝,快走

咪製造恐慌

街坊黎梗係冇裝

無人有裝,一出煙得好小人會走到